出庭罰錢可唔可以請律師代出庭架？

我今年年頭因為黨鐵用綠卡俾人捉，跟住我唔肯就範諗住跑走，點知俾便衣埋伏禁低左。依家港鐵出左信告我，我要去裁判法院，但係呢半年我都會因為個人原因，去唔到法院，咁我應該點好？可唔可以請律師代出庭？

可以